[
    {
        "id": 1656,
        "question": "Alfabe sırasına göre dizilmiş",
        "letter": "A",
        "answer": "Alfabetik"
    },
    {
        "id": 523,
        "question": "Havaya atılmış, uçurulmuş",
        "letter": "B",
        "answer": "Berhava"
    },
    {
        "id": 80,
        "question": "Cem Karaca'nın şarkısında bahsettiği Gülhane parkındaki ağaç",
        "letter": "C",
        "answer": "Ceviz, Ceviz Ağacı"
    },
    {
        "id": 539,
        "question": "Adı çözen kişilerce konulmuş olan iplik demeti",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çile"
    },
    {
        "id": 1904,
        "question": "SADECE SOYAĞACINI GENİŞLETMEK İÇİN KULLANILAN HAYVAN",
        "letter": "D",
        "answer": "Damızlık"
    },
    {
        "id": 68,
        "question": "Malta, papaz, mürdüm gibi çeşitleri olan meyve",
        "letter": "E",
        "answer": "erik"
    },
    {
        "id": 1915,
        "question": "DUYGUSAL İLİŞKİLERDE SINAMA VE SINANMA EVRESİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Flört"
    },
    {
        "id": 1428,
        "question": "Eskrim, boks vb. oyunlarda korunmak için alınan durum",
        "letter": "G",
        "answer": "Gard"
    },
    {
        "id": 1733,
        "question": "Normalin üstünde bir hareketliliğe ve aktifliğe sahip olma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiperaktivite, hiperaktiflik"
    },
    {
        "id": 810,
        "question": "Daha kolay ve yalın duruma getirmek",
        "letter": "İ",
        "answer": "İndirgemek, İndirgeme"
    },
    {
        "id": 73,
        "question": "Rusça, Bulgarca gibi Slav dillerinin yazımında kullanılan alfabe",
        "letter": "K",
        "answer": "Kiril, Kiril Alfabesi"
    },
    {
        "id": 1456,
        "question": "Bir kimseye uygun olan, yaraşan",
        "letter": "L",
        "answer": "Layık, layığı"
    },
    {
        "id": 1892,
        "question": "Bilgisayarın telefon hattına bağlanarak internete bağlanmasını sağlayan aygıt",
        "letter": "M",
        "answer": "Modem"
    },
    {
        "id": 331,
        "question": "Sona eren olay veya iş, son, sonuncu",
        "letter": "N",
        "answer": "nihai"
    },
    {
        "id": 1739,
        "question": "Kuruluşları ortak bir amaç için bir araya getirme, düzenleme",
        "letter": "O",
        "answer": "Organizasyon, Organize etme, Organize etmek"
    },
    {
        "id": 1481,
        "question": "Bir sorunu çözmek üzere öne sürülen görüş, düşünce, teklif",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öneri"
    },
    {
        "id": 822,
        "question": "Haftanın belli günleri seyyar satıcıların sergi açtıkları sokak veya alan",
        "letter": "P",
        "answer": "Pazar, Pazaryeri"
    },
    {
        "id": 677,
        "question": "Gözden geçirmek, düzeltmek, yenilemek",
        "letter": "R",
        "answer": "Revize, Revizyon, Rötuş, Rötuşlamak"
    },
    {
        "id": 1690,
        "question": "GENELLİKLE MEYVE VEYA MEYVE SULARINDAN YAPILAN, FRANSA MENŞELİ DONDURULMUŞ BİR TATLI",
        "letter": "S",
        "answer": "SORBE"
    },
    {
        "id": 699,
        "question": "Ev, fabrika, baraj vb.nin yapımının sürdüğü yer",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şantiye, şantiye alanı"
    },
    {
        "id": 1059,
        "question": "Doğu Anadolu ile Azerbaycan'da çalınan bir çalgı türü",
        "letter": "T",
        "answer": "tar"
    },
    {
        "id": 1131,
        "question": "Düz arazide veya açık denizde gökle yerin birleşir gibi göründüğü yer, çevren",
        "letter": "U",
        "answer": "ufuk"
    },
    {
        "id": 38,
        "question": "Fakülteler topluluğu",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ÜNİVERSİTE"
    },
    {
        "id": 474,
        "question": "Sevgiyi sürdürme, sevgi, dostluk bağlılığı",
        "letter": "V",
        "answer": "vefa"
    },
    {
        "id": 718,
        "question": "Üstünde yaşadığımız gök cismi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yer küre"
    },
    {
        "id": 844,
        "question": "Argo tabir ile \"Aklına eseni yapan\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "zirzop, zırzop, zırdeli, zibidi"
    }
]